點先可以接受到鍾意既人有伴侶

上年開始識左隔離部門個女仔
佢新黎好多野唔識要我慢慢去教佢
好快玩埋左一齊，重開始鍾意左佢
但係之後佢比第個溝走左
果時都唔係鍾意得好深，都重有出黎玩
但係相處唔同左，開始愈黎愈介意
到左今年1月1號食完飯之後嘈左獲
就一直都冇聯絡
係得新年佢同我講新年快樂同之後公事佢搵過一次之外
我直頭冇搵過佢
好多誤會想解釋，但係想搵佢果時已經唔再介意可以似返平時咁相處
因為呢單野已經冇乜理班同事，好驚有時會撞到佢
食飯都係自己食/搵遠少少部門既fd食
搞到比人以為自閉咁
但係去到依家睇到ig佢po相都重會傷心
大家同公司始終都會見到，冇可能避一世
出到黎做野之後又好難識到女
可以點做好

為自己為人，咪攪人啦

如果比你選擇殺一個，你想殺男同事定女同事？

但殺左男同事女同事會嬲你一世
殺女同事男同吏會傷心一世

所以咪一路冇搵過
但係同公司點都會見
重有project要跟，已經推左好多比同事
再唔做比人屌撚死

溝左佢咪得

有得唔接受咩

全部人連埋我一齊死哂佢啦

心理上接受唔到見到佢會好辛苦

搵過第二條女就唔記得佢架喇

羔羔羔

有幾多錢唔知啦,咪又係ON9仔一個 都唔荒多得過我去邊
就算一齊左佢都係話鐘意我果架車

就係搵唔到
過左幾個月啦一個都識唔到
出黎做野識人真係好難

好撚想屠城

以前無試過？
A0?

佢條仔同你邊個靚仔D?

同問

順問，邊個高層d

岩岩出黎做野就咁現實既咩
條仔高+肥d囉
係興趣果邊夾d掛
做野就基本上冇分別

未試過沉咁深

哦，即係條氣唔順啫，溝到手都唔會珍惜，一時之氣

唔憤氣梗係有啦
不過我一齊得就會認真囉
依家佢揀左第個咪想自己冇咁上心